連登仔行禮如儀

圍來圍去一個款
衝來衝去一個款
大部份思想層次一成不變, 只懂call馬升級, 以大粒少少的卵去擊石
不合作運動的創意去左邊?

批評＝放負＝係鬼＝五毛＝刷正評

批評＝放負＝係鬼＝五毛＝刷正評
百搭的回覆

樓主今朝咁講實比人屌鬼屌到仆街

圍 衝 call馬升級
同不合作運動有咩衝突? 只可以揀一樣做?

講左攪地鐵好耐，咁小事無人敢做

行禮如儀有咩好?

樓主意思係唔應該一成不變

成日講BE WATER 不過有形無神

到今日都仲有人會屌人地叫散

不撤不散係指人心阿 唔係死守形式

有小數人好有心做，但次次一講就比連登仔講咩民意啊民意啊，屌到仆街，市民屌就更加唔駛講啦，之後無人再提啦

多方面發展啦

如果繼續無進展，勇武無用和理非無用，唔做任何野民意都會散。既然唔可以拎黎用，其實都可以豁出去咪理民意，攬炒。

不合作運動,洗走左好多民意啦
高成本效力低不做也吧

無痛革命，樓主真係曠世奇才。

佔路
自己又傷
又唔佔得耐
到時到候又要放返出黎

如果今日呢個人數
佔地鐵站
拖埋唔關事嘅人落水
仲撚有用

我見好多人神化左G20, 自作 deadline 挷自己, 冷靜之後情況會好轉的.
始終, "時間"一定企晌年青人一便, 冇得輸
唯一担心, 係每次行禮如儀的圍衝事後, 都可能製造更多楊逸朗, 更多的奪命負面情緒.

一個月建不成羅馬就係無進展?

你就只識上連登?

其實 樓豬同其他軍師咁撚柒勁

次次批評完 又唔見你地畀「有用既意見」既呢 ?

連登仔咁容易被帶風向

樓豬同一班軍師 帶頭做
實有好多人跟風架喎

樓豬準備好未 ?

係呀日日好得悶去地鐵搞事
你咁做咪同佔旺班人有咩分別
成個運動佔旺激到幾多普羅市民由中立或支持變仇佔中
你以為阻一日半日政府冇事重多一班人反你
你睇佔稅局單野
第二日要去道歉
唔好再鳩做啦柒頭

悶

冇大台呀, 柒仔.

笑死

無大台
同你地只批評 無建議 有關係 ?

露底就露底啦你 屌你老母